Дані розробки сайта. Сайт не адаптивний і я його писав з цілю виправити свої помилки неділіки в написанні коду за мету було щось навчитися нове і виправити не правильне старе. Сайт писар для розширення 1280х720.